講真，樓上你如果再掉嘢落黎，我真係會報警

講真，樓上你如果再掉嘢落黎，我真係會報警，等你老公上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對樓下街坊同埋你老公有幾大傷害？傳左出去你老公點見人，仲要用炮仗？你可能就掉得好happy，你老公就水洗都唔清。人有時好脆弱，樓下街坊有乜事的話，你之後敢唔敢出門口？

我勸你再掉落黎之前三思一下，要唔要自己跳埋落黎，呢度D人見到你跳樓肯定會原諒你，當中仲有成班連登仔熱烈地彈琴熱烈地唱，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長警黑暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙紀律部隊宿舍黎，要搵你住邊層計下角度就知，IP 都唔洗check

屌你依架就報喇
仲等下次？

咪臭係

舊登潮文

報警有撚用

今次真係ip都唔駛check

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

呀sir做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係掉落黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到掉炮丈落街. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

又撚新會然

已call netsend check IP

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

頂你開學術台

俾各位前線汽車維修員學嘢嘛

有lak lak真係快手好多，上次唔啱size勁慢

以後會唔會夜晚就個個圍警察宿舍㗎

999同你講: 驚就唔好落街